有冇人記得02世界杯，中國對巴西

有線成班人癲左咁，輸四粒都吹奏強國

呢度8成會員未出世

嗰年巴西個陣勁到咁 強國輸小小都好正常姐

ps 最勁係小組賽一場不勝加零入球

老實講當年強國都比而家勁好多，輸兩三粒都仲有心踢。不過班友真係太on9,仲有吹奏泡國。

話知佢李華度兩度三度，今日中國一定贏！

何X江咁講

個小組最後一個冠軍一個季軍
btw好記得 4-0 3-0 2-0

3零部隊

對哥斯達尼加都唔和
(不過果陣強國隊算係咁)
二年後亞洲國家盃又係好熱血
決賽係工人球場氣氛好到

而家班大陸仔搵咁多踢到屎咁

邊個季軍？

中國足球有一個夢

嗰時個個都仲係大中華膠
就算去到零八奧運高登個個都係瘋狂吹奏強國

殘字勿屌, 笑下就算

2000年初，米卢收到了中国足协的邀请，去冲击2002年韩日世界杯。米卢怕这次带队成绩太差，砸了自己的牌子，于是事先拜访了上帝。
米卢：“您能告诉我要是当了中国队的主教练，会有什么结果呢？”
上帝：“你会赚很多钱，而且有个女人……”（不用我说，应该知道是谁吧）
米卢：“我想问你的是我带的球队会怎样？”
上帝：“中国队在2002世界杯上会比荷兰走得更远！”（荷兰未进决赛圈）
米卢：（兴奋地）“是吗？能说得具体些吗？”
上帝：“差不多和法国、阿根廷、葡萄牙走得一样远！”（小组都没出线）
米卢：“那么好？不过我听说中国队的技术，特别是临门一脚是大问题啊。”
上帝：“反正法国队的进球数也就和中国队一样。”（0个嘛！）
米卢：“是吗？我的印象里好像中国队里没有很好的前锋啊。”
上帝：“有个叫ChenYang（注：杨晨）的家伙，他的进球数就相当于意甲和英超的最佳射手两个人在世界杯上的进球总和。” （阿内尔卡和亨利，还是0）
米卢：“哇塞，我得赶快收拾行李，明天就飞到中国跟他们签约，告辞了！”
最后, 中国足协和米卢签了合同
最后, 证明了上帝的预言都是正确的。

好似有球中柱

零分 零入球 仲有咩？

2001/02 意甲神射手應該係trezeguet, 唔係anelka

只有三個國家曾經於世界杯擊敗過中國

果陣有線主持話射得靚，冇得救
跟住阿叔喺無線話根本係中國個龍屎，射正中都救唔到

火雞，成班波好有驚喜，雖然係走線靚但兩次到巴西都唔輸蝕

楊晨定楊乜叉對火雞 轉頭就畀人隊3粒

個龍勁到去疤

羅士圖列巴 ？

巴西放水支那都入唔到

笑什麼，同衛冕冠軍法國同一lv啫

當年沙田馬場開放畀人去睇呢場波 中學雞自己一條友去睇強国輸波

泡國？不了

當年天真的我竟然都支持強國

吹撚到米路天努域神奇教練，
屌，唔係日韓一齊搞世盃讓出亞洲區名額，你咪一樣無得踢

有線班友係咁大叫「我地輸小當贏」

果陣好似馬場開放比人入去睇波

最記得第一場直播中國，播國歌竟然係大頭影班主持人

記得果陣班友打飛機話
對巴西小敗，逼和土耳其，贏哥斯達黎加，就可能出到線
三零部隊

冇話讓嘅
亞洲一路都係4.5個位
日韓主辦扣左兩個
外圍賽d. 球隊哥屆係爭2.5個位

有冇人同我一樣睇到啲怪野？

但係外圍打少日韓兩隊，比人大炒機會細左，出線機會多左

same

未出世喎

我最記得支那射咗球中龍比巴西接咗
都有條友大叫中國人既光榮
呢個民族同國家真係痴痴地

一定係江津錯

已經當贏架ma
同民主黨一樣
輸都講到 精神勝利咁

Ff 喺哥斯達尼加 贏波 結果虐殺

江樽
阿叔怒屌
阿叔狂屌 有線班人

無錯 呢個係重點

Exactly wording好似 撇除賽果 今日中國足球已經贏咗

果陣孫繼海踢曼城 李鐵踢拖肥
叫幾出名
依家果批真係國都出唔到

董方卓 比乙 屈機

而家果班有得出都唔出

無囡 有幾件去咗德國做sale

孫繼海、李鐵呢d唔錯啦，有機會打得贏日韓

孫繼海嗰啲出到國際一定唔算top 但勝在勤力有鬥志 見過大場面 嗰隊預計應該有三分 點知最後....

三零部隊

果d已經唔叫勁
而定果班直頭係廢

要不是日本南韓合辦

分組賽都無啦屌

係，諗起都笑撚死

分到同日韓同組 畀大炒就無懸念
避咗日韓 外圍賽同西亞爭 機會就大咗
又避埋最勁嘅沙地 伊朗果組
打埋02年嘅 阿聯猶 卡塔爾 呢d

仲記得係奧海城個大電視度睇
成班人係度拎住中國旗係度fing
痴撚線

主業做sale 副業踢波
西布朗 英冠嘅話
張玉寧可能都出到幾場嘅

華歷個教練 好似講明 佢唔想要張呈棟 係球會收咗贊助 一定要接

由細到大都無做過大中華膠
就算當年02世盃全城支持中國隊
我都完全無興趣支持
最後3零部隊直頭要恥笑

p.s. 3獅fans，認為當年細哨個球致命地踢左英軍出局，所以我都今日都對西哨好撚反感，當年打winning 就算用巴西都要唔出細哨，frd 用細哨都鏟撚到大家出場😂😂😂😂

我記得當年阿叔屌個龍排人牆排得差

上面個d得孫繼海真係亞洲一流
其他個d算9數吧啦

有無人記得港隊打巴西

係屌江樽 話唔係卡路士射得靚 係江樽廢
人牆幫你擋一邊 個波越過人牆入就靚
而射龍門守果邊入係江樽廢
阿叔

當年支那三場波，我好醒目咁三場外圍買晒對家，連盤都唔洗問，場場買兩，三萬，之後喺澳門連續跳咗一個禮拜舞

正常過正常 支那波無一次令我失望 好穩定

支那球員就算吧啦，自己本身已經唔係勁，去到外國又要扮大佬，又唔學人地語言，成班廢物

支那球員頂多葡甲水平

有冇人貼返老孫千里護空龍

本來戒咗賭，早兩個禮拜行過馬會，睇到嗰個咩支那杯，支那主場對威爾斯，竟然只係受讓平半，cls，剩係一個bale都入你隊廢物幾粒啦，即刻買咗二千，果然無令我失望，半場已經輸梗四粒，全場炒夠六粒，多謝支那

講真呢堆叫中國一流啫（除左老孫）
當年亞洲一流應該係朴智星，中田英壽，中村俊輔嗰啲喎

對咩 卡塔爾果d 賺錢一定靠支那 命中99%
係果次仆街韓國輸波 屌

零勝
零和
零分
零入球

係四零

有線仲剪咗段片 話中國嬴巴西

嗰陣時好多香港人係大支那膠，好彩近呢幾年好多都醒咗

中龍當入波

而家就孫興民，香川，吉田，寄誠庸呢啲，支那一流有邊個？

阿聯猶都有件 o鴨都列文

開鑼之前仲話只要和巴西土耳其贏哥斯達黎加就可以出線，屌你老母真係笑撚死

下次再入世界盃，睇嚟要等支那洗啲錢攞個主辦權，到時真係要按埋層樓嚟買對家

人地日本可以贏巴西 支那唔得啦

仆街 fifa想搞到48隊 支那有機

阿叔

當年世界盃出線差唔多時間又攞到 08 奧運主辦權，支那真係好似好撚強大好撚威咁

體育從來都係凝聚人心嘅事

支那？贏到沙地，卡塔爾，伊拉克，烏兹別克，甚至泰國先算啦

應該唔撚得

有線 超垃圾

支國只可以穩勝 越南 馬爾代夫 呢d

睇個勢，過多幾年，越南仔都勁過佢地

亞洲一線頭朴智星，中田英壽，中村俊輔
亞洲一線尾孫繼海、李鐵、范志毅

而家既中國隊 all rubbish

西亞都有幾件好好波

戴伊都玩死支那啦

yes
戴伊這位伊朗傳奇球星從1993年到2007年退役之時，為他的祖國貢獻了109個入球，這也讓他成為了世界唯一一位國家隊入球破百的球員。

好記得 迫愛華頓借李瑋峰

沙地艾查巴

ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้

仲有楊晨, 係德甲踢法蘭克福

中國對巴西其實有球中柱波, 如果對巴西破到蛋隨時J死十幾億人

對土耳其又係有球中柱波

出都無得出 ，不過肯外闖呢份决心真係值得尊敬嘅，起碼見識到人地有幾強

高原直泰 > 楊晨

番查新聞啦 贊助商一定要出佢 莫耶斯果時話過佢廢 但鬧佢都廢事 因為佢唔識聽英文

馬達維基亞, 卡里米...

除左老孫好少少 其他中國球員出到去都係廢

上兩季禾夫斯堡嗰件(連名都唔記得)先好笑，出都未出過，主力幫volks賣車

而家多左中國球員出去
但大部份都係商業合作
仲衰過以前老孫、楊晨、邵佳一個班

十足而家支那D足球學校咁 比錢買個位

無得比啦

張稀哲 垃圾黎

李鐵 椰子要 係迫佢收 李瑋峰件垃圾

華歷簡奴 張呈棟 不過教練夠膽 打死都唔用

個球卡路士唔係勁，係個龍門渣，明明隊友封咗一面，佢射另一面入就係龍門責任
申：阿叔講的

阿叔講得無錯

江津好廢 當時 亞洲最堅應該係李雲在 川口

中國+巴西+意大利+德國=14次世界盃冠軍

強如C朗美斯，都沒辦法在世界杯射進中國的大門

李瑋峰好似係愛記逼簽但李鐵係交到貨。
0個個年代英超都會入D國貨當係開發下中國市場，國貨球員又可以睇睇外面既頂級聯賽，又唔會好似依家D國貨無料又串嘴。

今屆世界杯中國將是一支不敗的球隊 更會零失球

錫菲聯

世界盃j組

08京奧仲痴線

你認真？
李瑋峰馬明宇叫亞洲一流？
范志毅踢得個幾年英甲叫亞洲一流？
咁你個亞洲一流都幾易入下

中田中村，小野伸二，朴智星，戴伊，馬達維基亞呢d叫咩

自成一組

范志毅訪問講過, D人出國其實都係為左so called浸過咸水番中超叫高個價

孫繼海英超級數，亞洲一線唔誇張
李鐵一線尾合理
范志毅憑咩一線

憑佢踢過澎馬流浪

垃立隊

諗起都想嘔
輸到仆街都仲打飛機

佢算係咁 肯狂屌 支國足總佢屌支國足球 唔少過連登仔

范志毅話晒攞過亞洲足球先生, 一線尾都不如會唔會太mean

支國有條撚樣 射罰球比賽拎過獎
但好似踢假波畀支國足總拉咗

好掛住阿叔

健將牌底褲 中國贏巴西

Son有冇機接朴智星班呢

心態決定境界

佢要人分波
奧運果次佢狂miss

贏哥斯達黎加 平土耳其 小負巴西晉級16強，然後16強淘汰日本晉級8強，支那人當時係咁ff

笑死

超越左啦

我淨係記得巴西輸德國7比1

佢仲差啲獎

佢要服兵役

我以為去左平行時空
李鐵都叫爭到正選
李瑋峰就踢都冇得踢
當年李鐵同孫繼海叫成功啦

李鐵上陣紀錄

當年亞洲一線應該未有朴智星、中村俊輔
佢地係02之後開始上位
要計應該有安貞煥、洪明甫
西亞唔熟，亞洲最勁應該係中田英壽

有骨氣

當年D大陸佬吹奏李瑋峰機會大過李鐵..點知
我冇記錯當年拖肥有個人本身係受傷先搵李鐵打 點知又打得幾好
去到後期骨折就爭唔番個正選
李瑋峰就廢開 不過唔知點解佢轉左去水源三星之後變左一線

同埋當時澳洲唔係打亞洲區外圍賽
依家亞洲有日本 南韓 北韓 澳洲 仲有一堆西亞隊
仲有咩可能打到入世界盃

打飛機就一流，支那人

當年仲有個杜威吹得好勁
點知係些路迪第一場正選就柒到永遠收皮

唔算FF,策略上冇錯嘅
做唔做到就另一回事

好難比，始終唔同位

爭咩，兩件都廢

其實當年出過去個D就算冇得出番到中國都變曬中超入面一線

杜威, 曲波個D, 每次諗到曲波就諗起陳七

同埋支國球迷好識駛閪名
國安三少
徐克漢姆 柒到仆街

個陣你戒奶未!???